當剪完頭髮個髮型師好主動咁幫我gel頭

我就知奶野

幾多錢

真男人一定係剷青

洗完頭實出事

128